警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

「自由的代價是永恆的警戒。」

「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

- Wendell Phillips : 美國廢奴主義鬥士

區選只係小勝，大家唔好沖昏頭腦。我地係到慶祝何已完既時候，港共政府仍然密謀梗好多野！
唔好過份依賴區選既議員，佢地只係助攻，人民係要自己爭取權益架！

而且根本尼講，我地係要推翻個制度！
而家跟住佢既規矩尼挽，其實贏咗都唔係真係咁值得慶祝。

好似The Hunger Games咁，你第一集贏撚咗，下集咪又係揾新招玩鳩你！最重要係推倒佢，先可以一勞永逸！

請謹記！我地重有煲底之約。

五大訴求，只得一個，你咁就接受？

721警黑合作，拉晒人未？

831太子站，cctv出咗未？

101 開槍警，負責任未？

周同學，彥霖，過千既被自殺案，真相出咗未？

黑警性侵，性暴力，有人受制裁未？

呢啲叫做暴咗光既，只係冰山一角，仲有好多無俾人發現既，可以去到咩程度，你自己諗下。

唔係話唔俾開心，我都明香港人太多壓力，只係，真係開心完啦，係時候做翻實事，唔好俾佢沉落去，唔可以俾佢冷處理呀！

香港人，反抗呀！

最後推薦一本書，真係好啱而家香港人睇，內容其實好主要係講述極權主義歷史。所謂借古鑒今。

當中你真係會領悟到暴政既起承轉合，會見到好多情況香港係發生咗或發生梗，亦可以知道應該做同唔做啲咩令未來既情況惡化，甚或扭轉劣勢。

真心希望大家可以借或買翻尼睇下！唔貴90蚊有找。

« 暴政» - 提摩希·史奈德
« On Tyranny » - Timothy Snyder

光復香港，時代革命！

「如果沒有人願意為了捍衛自由而死，所有人都將死於暴政。」- 提摩希·史奈德

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

希望有人理

理你呀醒啦大家 唔好留戀勝利... 無贏過

推

啱

幫推

買尼睇下啦，真係好睇，我一日睇晒啦

Push

幫你推

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

推呀

Pork

和理非一連串行動重返抗爭，正式啟動！

唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，然後以民主共和制度取而代之

Thx 樓主推介好書

用5000+個手足被捕加10+個手足性命去換一次區選建制派大敗

push

Post

尼尼尼
挽挽挽

唔係點

再幫推

再推

ccajf

推唔到照推

agger

Pish, 我睇得好慢，但真係好岩依加既香港人睇

Peek

本書

你推第二本好啲既俾我睇下囉

挽
玩
幫推

Pushhhhhh

休息夠啦大家！

遊行，不過星期日個遊行主題撞哂聽晚，奇怪到嘔

外國不斷有文宣餵俾我地

唔好俾香港變新疆,唔好俾人滅聲

推唔起

買黎睇下先

推！！

不如巴打講多啲從本書入面得到嘅啟示

星期日好心就搞返主線五大訴求、雙真普選

講晒唔洗睇啦

.

五大訴求，缺一不可

咁又唔係無贏過
只係呢場小戰役小勝唔代表成場運動贏左
如果呢個時候沾沾自喜最後只會變成輸

自由的代價是永恆的警戒
用 linux

醒咗唔好瞓返呀

警世post 要推

Pal

Pay

oush

亡支必港

個post寫得咁撚靚冇人理?

高汁 post 呀

推實用post

聽日 愛丁堡

支持

Push m

警世之言

721831101111

大家不繼要提醒自己,五大訴求仍未著落,還有明年立法會選舉,如有差遲,分分鐘可以返返以前一樣,香港人記住每一位為今天呢個小勝只係一張入場券換領券,入唔入到大埸場,明年立法會先至係真正戰場,希望可以有智者為我們帶來新景象

Pro

P push

推。又，呢本書堅好睇，值得睇。

要保持反抗既心同行動力

每日上twitter 做tasks

邊度有賣？

P

誠品

革命未完

2030商場見

。

推！！！！

Posh

完全認同 大家真係唔好鬆懈喇
諗住其他手足受既苦流既血受既傷 仲有啲乜好慶祝？區選只係其中一少部分。。。

O

「如果沒有人願意為了捍衛自由而死，所有人都將死於暴政。」

I

推, 暴政真係一本好書, 值得大家買一本

醒啦屌！ 報仇aRRRRR

要代死去嘅手足行埋落去

幫推 本書好易讀

p

區選係強心針

唔使成日諗住大家會收檔
無咁快

冇負能量
推